有中東佬搵我 點應佢好

有無知佢講咩

全部偽毒出晒去食女

allahu akbar

人地想傾句計啫，使唔使用火魔法攻擊人地呀

直接google番阿拉伯文

有無人知到佢up乜鳩

Ust 南亞仔

翻譯左 大家點睇

I go to school by bus

覆佢
أنا أذهب إلى المدرسة بالحافلة

الله أكبر ，Allahu akbar

呢兩晚都搵我

內容就係話個張撚屌相係佢 係咪好靚仔

人地想媾你 餵你食差蕉啫

u want to make a bumb?

比Av圖佢！

好想同佢食豬扒

有咩意思

答佢we are friend叫佢炸北京

等佢今晚點回應我既豬扒攻勢先